突發！拜登副手賀錦麗老公被爆 專做支那生意收支那錢

開始懷疑前排去台灣個衛生部長係咪其實問蔡英文點賣芒果乾反cap

拜登上台 香港人玩完

係全世界玩完

Donald trump無做支那生意咩

廣傳

trump應該係俾錢個個

民主黨，My美國

佢個女都有大陸開廠攞patent 啦最近先執之麻 trump 好多野咪又係made in china

呢個係前菜
仲有10月驚喜

香港人等被自殺滅亡

即刻有China joe 打手護航

係全球玩完

通敵賣技術

淨係識話侵點點點
侵就算依家支那有利益，但佢搞緊支那喎
相反joe hiden連見下香港人都唔見，仲要兩個屋企都同支那有利益關係
講侵點點點有咩用，問題係民主黨my美國喎

或者我哋有生之年可以見證美利堅人民共和國的建立

人哋民主黨同中共擺明針掂數揾邊啲人參選啦

DLA Piper全世界最大個幾間law firm嚟,而且出名二線靠平搶客

3900個律師入面有140個cover大陸都叫做專做大陸生意
邊間大行冇做大陸生意,英國最top嘅slaughter and may都有北京office
英國個幾間magic circle入面大把濕鳩市政協委員
咁講Microsoft都專做大陸生意啦
magic circle

至於佢老公專做LA media and entertainment + IP deal

入面寫晒selected experience,一眼就睇到有冇做過大陸嘢

咁樣都入到數不如講trump下面個secretary of commerce wilbur ross
當年同大陸做咗合資基金發大財
長城羅斯(香港)投資管理有限公司

推

唔好推丫

左膠終於可以完成共產黨統一天下的宏願, 天下變成共產的utopia

預左

美國人知唔知

支那共產黨參選人科登

明顯係trump直頭寫咗封信畀English

推 [Twitter戰線] 蓬佩奧出左Tweet講香港 快RT - 分享自 LIHKG 討論區

條link係內容農場
內文的「美國媒體爆料」沒有說明邊間媒體
雖然條女既老公的確同支那有利益來往
但請別轉貼這種文章，拉

美國人一齊死
我先唔驚
到時一齊玩加速世界

拜燈 sure win

係全球玩完 支那會變到控制地球

Tweet 爆佢

希望左膠覺醒

嘩
有無人搵到英文原source
值得tweet下

Tweet爆佢啦

不感到意外丫

其實對美國人黎講唔算得係乜

PUSH

算啦連登仔睇慣content farm

「啱聽」就當汁到寶 反應彈咁
「唔啱聽」果啲就會屌人唔fc

up

Donald Trump 同新世界做生意做到變仇敵

佢個女羅專利賣咩 你講唔講到？

同呢班柒頭講道理

雖然段新聞係biased
但新頭殼都係content farm咁你内容農場定義都幾闊

雖然你有你嘅道理
但我覺得fact check行先立場行後

就算覺得連登仔係柒頭,睇到呢d嘩眾取寵新聞就說比人負評
最好都講返d即使唔啱聽事實出嚟

始終有部份人會冷靜睇reply講道理
令到更多連登仔識得fact check同思考未嘗唔係好事
如果冇人潑冷水比大家冷靜就同班fake news小粉紅差唔多

2018 July, Ivanka Trump closes down her fashion brand

Chinese fashion factories cut ties as Ivanka Trump brand falls apart at the seams
[/quote]

全世界一齊黑暗，全世界先識反抗，不過我地應該睇唔到個日
我始終相信人類天性響應自由，共產黨唔會永遠欺壓到人民

好好味啊。。。。

之前仲一大班傻閪屌人撐侵侵，
話咩邊個上台都一樣反華

National pulse真係唔覺信得過

唔洗咁灰喎，侵贏硬，爭在大勝定小勝

唔係好明

侵比錢中國賺 佢賺中國錢
邊個益中國

Vote RMB

乖$0.5

差唔多係爆黑材料既時候

比起五毛 你呢啲亂屈人五毛既人更黑人憎

NYT 依家都可話佢通俄

Nyt 都叫左報嘅

希望班又良心發現

佩服你仲咁好心機
如果5個人入面有1個識咁諗
呢個年代social network造成嘅問題已經解決到

Push

Twitter link pls

同cctoy講唔順侵既說話
等收感歎號啦！
班追侵撚含既人懷疑英文都唔識多隻
成日評大選，以為佢地拎緊綠卡住美國

好波

我已經block柒左佢

Pin呢個
班on9日日係到講拜登嬴香港玩完

駛撚講到咁遠咩
連拜登個仔都係搵共匪錢

拜登個仔
賀錦麗個老公
佢地兩件做左總統副總統 香港美國都玩完 國賊

拜登必勝
有人民幣！唔驚！

芒果乾=亡國感
國語讀法諧音